迷seraphine嘅人同鍾意大陸女人有咩分別

shanghai

鍾意我哋中國嘅女人好得罪你？

我個人覺得佢鐘意上海嘅食物，又唔係鐘意支那人，都ok